中大討論區第五回之拋西瓜

D 會然返來未呀

返黎

Go Chicken Go

頭廿位留名者有過3利是

但me張山頂單丁位應該放唔到出去
可能你搵其實人怏過等我放

如果最後點都要浪費一張飛
浪費山頂好過浪費680

小智

多謝

岩呀

淨係識留係高登既

咩係拋西瓜

唔歡迎

西瓜落公海時改變份子結構會令潛底會然上水
西瓜 + sea -> 會然
快d 話我叻豬

睇唔明

留名

喳嫁

畀封大利是mk 妹隻貓 上門交收oj?

屌咁都唔識

比我ok?

你閂埋門玩賓州算

有得過三開心子

派多三封畀你會唔會斬我

你比大利是我 我玩你賓州ok?

This

廿名呀，你第24個comment

is jeng

人地俾完利是隻貓會撚貓架
撚你呢家嘢留返俾老豆做

你搵女同你玩賓州喇
我走先

比完我可以撚我 點睇

叫你堀個窿埋撚左你自己oj?

如果 一手鋸開碌柒

今次學生會報大家g持邊隊

比左利是先 之後再慢慢傾點撚法 先通過後檢討啦

含淚投破餅

木星google下咩叫拋西瓜

不抱甚麼期望

新會然？hello
雖然你username好似改b

人地排第6喎好似

總比沒有好

乜柒都唔識

Quote 錯？

DNLM

有砂皇
加上餅餅都有me嘅friendnd

你問下有無人要先？ 我拎咗飛再pm你

Go chicken go
Go chicken go
Now go, now fly
You own the sky

鍾意食蜜瓜

me 食開哈

中大垃撚圾is who

文院毒丁留名

蜜瓜甜D

一陣又有人pm 我要恥笑喇

BINC
中大一d 都唔廢

逸政政一留名

家中有蜜瓜 放工就有得返屋企食同訓

[red]
And you're about to be massively Fucked! [red]

🙈

Mk妹hughug

聽住chicken attack 做野都醒神d

Google 完
笑撚咗

🐔

美沙bb

木星回流唔識係正常

左賊

貓？

同問

布布

哈蜜瓜好食啲

係木星回流

兩莊都識人
但兩莊都無興趣

係咪1500蚊買domain

停左?

寫住先姐
因為炒左老鬼之後太多錢唔知點用

You own the sky

上次na staff見到你

Diu laptop crashed

真係有錢

上星期五？我地成個lab一齊食linch🤣

使用大人的魔法卡

linch

Aidiu

繼續搞旺個場先

慘

唔用幾十萬請老鬼當然有錢

一邊連網都唔識寫
一個掉成1500蚊買domain
兩邊都好柒

推

依家先五頁

我地冇IT jj

Btw, 1500唔係可以買哂成個plan咩

做左水魚姐我覺得

隔離有engg jj 咪一樣柒

diu 依個proj不如去死

Rm -rf /*

睇唔明但我知可以去死

永遠支持我3個女早日搵到個好男仔

好啦返完CU交完Assign
之後做敗家仔去罪大惡極交低利是錢
嚟緊返工飲水當Lunch算數

索尼罪大滔
打算買咩game? 記得加我psn

屌打漏左粒字

推介
For Honour
Nier Automata
Horizon Zero Dawn

其實為咗佢隻未出嘅GT Sport
但而家二千有部無理由唔買住先
對人中都有啲性趣未睇有咩其他驚

btw過兩日先有機攞
到時先再召喚中討嘅各位機主

我都想買game比羊

好似幾吸引
返去研究下先

今朝先俾人碌咗成千蚊買domain

過我睇怕你要支持成世

到時屋企開放比你

nier 唔錯

粗長

你個仔祖鳩域呢?

突然咁多回覆

介紹d it dog 畀你

呀仔三妻四。。。。

人渣的本願

三個

大家話要煲返起連登中討

點解條1Q 題咁多人飲埋d 咁撚變態嘅野!

然而一切

人中6 已白金
幾好玩但你要對劇情有興趣先好玩
講格鬥模式同其他野, 建議玩人中0/極

你又識

佢係我real bro only

yeah

岩呀真架

我介紹個好仔比你 --- 波子

笑波子

唔好同果條濕鳩youtuber比

多少往事 甜在心頭

我想知道她讓你痴心是什麼

又恰毒撚

鏡子裡的人說假話
違心的樣子你決定了嗎

你明唔明佢笑三個係點解

唔知佢冧唔冧我

redsun呢個質素驚咩

你知唔知波子係邊個

幾時photoday

唔知

10/3？

天高地闊

邊位會然有tap and go
我畀過三利是呀

喵

羊肉隻貓

好乖咁追哂post

你返黎連登啦 咪上高登
叫埋指原返黎

羊家灰毛俊俏貓一隻

木星 木星 你好嗎

我想答益力多 但係九唔搭八

錯

bugmanlun嗰個我真係笑咗

飲品

要搵夢青解下話先

好掛住佢

哎屌

諗起要interview就驚
毒撚個心肝仔卜卜卜卜跳

想撚

娘娘加油

幾時煙ta phew

多謝 但講還講

20號 毒撚已經驚緊

女神bb去interview 歇後語 個老細驚過你🤔🤔

再與世界接觸 心跳在卜卜卜

好精警
btw食晒啲蛋卷未

未 但熊頭係咪有貨！！！
願意用金莎同嘉頓狗餅交換

有無食過紫薯蛋卷？
前排買左盒送左俾人

bugmanlun

屋企又買多兩盒
想食蛋卷至死

想send紅館棟篤笑潮文俾你呀！！

我屋企一盒金莎一盒蛋卷都收唔到
公平咩

冇
想食蛋卷同樂家杏仁糖

唔鍾意杏仁糖
好傷心 有人送奇華既蛋卷
根本就唔係真正既蛋卷

收到篇女神比既潮文 成晚都唔捨得熄電話～～

你媽咪係咪見今日已經年初十趁低吸納咋。。。

蛋卷你食開邊間

蛋卷皇后好正

窮撚屋企買邊隻就食邊食
但有d唔係傳統既蛋卷 有無人明
嗚想試

即係邊隻

今年有收到
果仁樂家杏仁糖藍罐Lindatt金莎都有
未收過嘉頓雜餅

想食果仁 杏仁糖

小塵埃

軍糧

逃恥

好大既官威呀包大人

我大人睥你賤人得
你賤人睥我大人唔得

Google 完 好好聽
但live 真係

我堂堂一個舉人, 你話我賤人?

賤人 賤人 賤人!

閂埋門玩賓州
真點舉人

阿女ssss幾時黎老豆度玩貓

不如問你地幾時得

陰陽屎忽鬼

人黎 餵兩位公子食餅

ummmm this weekend maybe

有為 你見點呀 你冇野呀嘛

我...我有啲肚餓呀

追左四集
應該三日ko

過埋二月先約我會好啲

兩位耍完花槍未

挑

你都係雞 仲係隻老雞添 你有冇曾經覺得空虛覺得寂莫覺得凍呀

有...關你咩事呀

全部都係雞

自我厭惡mode

做咩?

跟住嗰句我唔記得啦

又要做狗

西瓜

辣殺驚

唉

[black]wfc[/black]

咩唔關我事呀
我做龜公都想啲雞好
啲雞唔好 啲客就唔黎 唔黎就執笠 執笠我就訓街
你敢話唔關我事?

點解冇人講野架, 依度好過高登好多喎

好快會冇事架喇

其實毒撚一個更開心

悶

熱鬧

唔想落床

最有一次，毒撚問MK仔：「甚麼是幸福？ 」

MK仔說：「我請你穿越這片田野，去摘一朵最美麗的花，但是有個規則：你不能走回頭路，而且你只能摘一次。」於是毒撚去做了。許久之後，他捧著一朵比較美麗的花回來了。

MK仔問他：「這就是最美麗的花了？」

毒撚說道：「當我穿越田野的時候，我看到了這朵美麗的花，我就摘下了它，並認定了它是最美麗的，而且，當我後來又看見很多很美麗的花的時候，我依然堅持著我這朵最美的信念而不再動搖。所以我把最美麗的花摘來了。 」

MK仔頷首：「這，就是幸福，一種自我催眠(FF)的狀態。」

笑到

屌好撚想quit project

頂住呀！

各位ching 月入幾多

多你一倍有多
你信唔信

你要羊太唔洗做
搵咁少點撚得呀
拿拿聲做野喇屌你

sigh

Go chicken go

使撚你講

每日一運動

追巴士

食周月拉麵

唔係度講啦

有冇拉麵烏冬愛好者

又靜返

一個月要見一次徐強
我唔要呀

法國而家返中大無個識
撞到夢青表示感動與溫暖

頭先都撞到gary ching

親 有緣就會相見

12:30即行去到都要排隊 莫講話一行最少五個煙腸

本來以為番黎可以major management marketing dsme GEdu快樂過生活 點知第一個sem就要於屍fyp 低賤書院

愁

仲有癲拿4220 4250 都唔知reg好定sit好

你快樂讀dsme 我拼命屌SOA

傻書院

聯合
要幾低賤先入

垃圾書院無chok cred屈你chok

屌鳩返佢畀証明喇
你冇chok 點會有record 佢揸到手

聽到十萬個唔同嘅caes
係有唔識chok無chok都收信

利申：今年無宿無收信last term理得你

咁咪唔好理
有chok cred 不得好死

頭先撞到花花

其實Shaw chok左咁多年好想知佢可以點處理

鐘意搵今年嘅人殺 吹咩

典解無TA叫我加佢we柒

多謝KM啦
有佢新東真係射落海都唔投佢個Group

0

Ramen!!!

同煙腸講自己做得幾舒服比人用怪獸眼光望

搵人養你

7頭唔會有人養架

仲要變左肥仔彩

有無人報咗global internship progeam?

放自己去二手區
賣鞋果d 區應該有人要

唔使特登報，你有任何外國intern都可以同佢講落返你名/r 5000 sponsorship
但佢提供得嗰啲 有幾伏自己衡量啦 有好嘅嘢俾到你嘅話 仲會咁易報個名就申請到咩

寫自己功能係攝灶lar 有冇得諗

我又追多咗次巴士

專業追巴士員

單人匹馬輕鬆食

又一個數字user

大家好 我係on9仔

hi 我係on9妹

Aloha 我係on9佬

Me

鬥on9

好撚辛苦呀
岩岩放工

做乜扮我

勸大家唔好同我鬥

我一定早on9
啲老細走晒我仲留係公司做狗

我都on9得唔少
返屋企仲做緊狗

加油呀🔥🔥🔥

以前會, 依家通常做埋先走

放完工梗係去撚貓

我就係因為首歌決定去沖繩
每次聽到都好開心同好想去沖繩無限自駕遊

有冇engine巴打今日有去job fair
覺唔覺中間個行有個booth退姐姐好撚正
樣又靚 咀仔細細 條腿又白又滑

圖呢

❤️

獸醫啲藥完全冇料到，痾到就死

又夜訓

我都未瞓 唔驚啦

sleep is for the weak

Agger

Me weak

Me weakest

一齊上高登
撚jump

我之前咁多次睇都有效
巴打祝你早日康復

"係呀答我啦"

你只要答我一個問題, 我咪當冇數囉
你曾幾何時有想過要殺屎我嘛?
答我啦 答我喇嘛

祖高域一定識係咩

高登有新apps 😛

高登?不了

大家推得咁慢既
推快啲啦屌你

冇睇過獸醫

果邊都冇人起身

可以但唔想上高登

就係等果邊冇人, 依邊衝起佢先

dllm

未訓醒就做狗

做野做成點呀彩b

38頁喇
點追

可以準時收工喎

冇人話要追過佢頁數, 相反係衝起依度既人流

呢邊真係返工狗區
下次開係上班台
中大舊生討論區
可能仲多人

你又岩姐

咁你要幫手叫啲人過黎同埋唔好再係果邊喇

未夠10點就瞓著左 聽日考試都未溫

招絲打飯腳 利申絲打
Telegram: hellohello_f
過一排就會改返，唔想自爆

比心機今日溫晒佢
btw你上次都係咁講, 跟住考得好好喎

厹?

死撚開喇

咪撚上垃圾高登啦屌

好撚想訓呀屌

上緊

乜中討有絲咩(笑)

2月好hea 遲下三月忙仲要加埋fyp同exam 愁

辣殺

加油

UAT sleeping

中討sleeping

屌我唔想再做埋晒啲阿四既工作

Chicken attack

見到正恩但唔知點叫你
所以無叫你

直接叫正恩

喂正恩

咁叫有啲怕羞

我都係叫你木撚姐

chicken attack

Problem?

你我叫開五百四十七個八

Uru🤤

full version

之前d cover 都幾正

加TA微信 唔小心發現佢嘅秘密

LIHKG @ Android

我個weChat
Password 用123456 變撚左叫雞ac

此地無銀

我也想交功課

轉圈轉圈哈姆共你

依家個新高登app 幾好
I mean 第三方

你想叫可以forward 畀你

未撻返著副讀書偈

唔洗撻 玩盡佢

行過聽到人地講 好engin嘅engin仔

Power of nature

聽日天氣轉涼了
是時候小背心唱小幸福全身爆炸

係喎
小幸運

曾經腸胃炎睇獸醫食咗藥都唔好，搞到去唔到睇drama仲趕唔切放飛
本身同行嘅friend仲要唔肯自己去亦都無俾返飛錢我

What 7 are you saying

你個frd會唔會衰左少少

即係點 一睇就知有陣engine 味？

準備月尾失業

炒曬班IT佢

邊區

打錯字 柒左

本身月尾完約
而家有間出版社想請me ,但人工得11000
另外收到csb email reject trade officer II

黎緊準備考監獄風雲

頭先喺job fair講過類似嘅嘢。。。。。。
我話喺度連班engine仔感覺都咁BA嘅
夢青喺隔離話唔係呀佢地都人係好engine嘅engine仔

岩岩同fd食飯佢都好似講過類似既野

多謝ching

已經瘋狂請假interview但好多都冇回音

乜學生報可以係宿洗樓宣傳咁惡架咩

螢
利申我女女投螢
人治社會 有fd 投fd

破餅

Btw 破餅本野邊撚個排版
屌你老母
垃撚圾
反智閱讀呀依家

飛砂同alf 你地離緊地定點

好奇一問 其他faculty 有無搞job fair

人工11k...
IVE fresh chick 都要求15k

你讀咩？
或你識做咩？

我公司請緊 junior IT support，好似有 20 k

Sorry囉

請唔請清潔呀？

問非所答喎Ching

有冇more detail

我非 IT
基本上maintain 下system, 有 procedure 跟
出事搵人幫手， follow 下 project 進度，做下傳聲筒

好似仲請緊 summer intern
我估都下做下 simple paper work

唔落力D佢地班老鬼咪失業？

點 je 靚女， 有咩幫到你

唉金魚缸個job fair 無乜summer intern

on9 食食下飯敲人房門又唔出聲
開門遞本野問可唔可以阻你兩分鐘時間 傳教咩屌你
利申 死都唔撚投左膠

好串....

請你

Junior IT support 都20k?
駛唔駛做production support 先

求偶!

被alf同砂皇嚇到佢地開始想不擇手段

排隊

咁係要…

我

有system launch駛唔駛通頂先lol

應該唔使，有第二個人

咁okay喎. 最多都係OT到8/9點

搵日你兩個上黎睇下佢揀邊個

我覺得六點都走得

唔答我請唔請清潔

幾錢

I fucking know this feel

你係咪叫錯人

物業管理費包左，四點半有姐姐倒垃圾吸塵

屌你又幾可愛

你唔係靚定唔係女 or both？

秘書姐姐係咪靚女先做得

木星 係 可愛的
有沒有 人 認同？

老闆先有秘書，成日短裙黑絲

屌咁請我啦

13k

No comment

Both!

連輸兩輔lol

鋪

飢寒交迫

有冇人鳩up

1Q題 人唔笑 下一句係咩

御理吠

快啲食野啦

汪

鋪呀海龜

今日好凍
我今日係凍醒

屌你老母

御理吠了

11度姐
咪又係咁著

覆緊 email

日理萬gay

哈哈哈

咁快 利申塞車遲大到
塞左成半個鐘

老細好似都揸車經獅隧出 所以冇事嘅

屌好撚閪呀啲duties

落山喇 眾狗加油

著左10件羽絨啦

聽晚公司春茗，唔知有冇 iPhone 抽

好彩當初抬左部暖風機返宿

一坐底
旁邊條友一大陣煙味
臭到我落荒而逃

公司上年經濟差搵唔到錢
Cut咗個Annual Dinner

一起身 食左四條蛋卷 叻

為何 要 這樣 隔 呀 mk lanlanlu
Btw木星is qq der

收到風要畀錢去

on 9

八下邊間行聽晚春茗先

木星可愛

岩岩食左片牛油蛋糕

唔鍾意牛油蛋糕
有無人覺得西餅D忌廉咸咸地好好食

身材又正，臉蛋又漂亮，性格又賢淑
就係太膠

哇屌

木星散左你係咪會力追
Btw support

因為傻左呢

突然之間 我覺得我眼角好撚高

如果我是男生 我追木星OK???

ys

No la , 不過會支持你去追

毒撚行入Lane Crawford買野嚇死

木星受唔受sheshe

窮撚未去過lane Crawford 買嘢

木星係仔嚟
你地亂講會令大家誤會

放學經過lane crawford咁多年都無行過入去

咪玩啦，明明大奶奶

Wth did I just read

我無肥仔波

靚仔ta佢認得我

我有
目測有B

cls

點解木星都有人吹奏

千萬年人和人遇上了~

你靚女嘛

唉垃圾羊

trade officer II 陣亡了

有冇睇錯，有人讚木婆

召喚電仔

其實你係

一睇名就知邊個

黑

下秒就撚起

叻豬

手爆晒擦

我睇緊啲咩

你真識食.gif

窮撚表示唔知Lane Crawford喺邊

好撚恐怖啲對話

好很忙

買咩呀

木星唔膠既話都幾高汁

大家最貴買過咩 ？

入都未入過

我地一齊吹奏木星 對抗jump 神

Less suckful
要揀木星

唔淨係 lane Crawford

Jump 有過連登咩

Sorry
我哋木星食開五百四十七個八

唔膠都低汁 代表啲咩

im70ear phone

頭先係賤橋見到MK Daniel

練波 慳返食飯錢

做乜唔叫我

拎緊破餅份試刊

我定你? 我拎左份

中討不斷 loop 547.8

你叫我開心

天天開心

最貴可能係arteryx背囊

買袋？

我就應該係相機

背囊wo

本身都諗住買個相機袋
最後買個內膽算

Fion BB

雞黎

今晚繼續同結衣bb

聽日一齊去百萬大道跳, ok ?

中討會然全部都係考古同歷史學家

要返工，不了

唔係宣傳咩？

講真丫 呢條女都幾撚廢 對著登仔D垃圾雙重標準 我係女人挑佢地機應該慘到全部收晒嗲 洗咩戰到兩個post

D撚頭登仔一年唔fair過一年 點頂

作為一個乾收銀
我既作用就係任人差遣

算啦 同呢d 咁既智力水平既人溝通無意思 因為佢根本都唔明你講乜 覆又覆埋第二樣唔撚關事既野係度作故仔誣蔑人而又無任何事實根據

睇佢講野談吐 諗野邏輯 都知跟本大家個思考水平完全唔同

講到自己好好咁笑撚死我 明明係度水鬥水

有冇人打fifa

有冇人會買 Nintendo Switch ？
一齊 online 玩 ？

乾到個妝一啲都唔貼 我好忟呀
今晚fu返十個八個masks有無得救

打機？我打飛機添呀！

紅大陽最高汁

有

Jump 仔

係因為佢好記性

對上一次敷mask唔知係咪半年前

尋日

你同針神邊個膠d？

進化到用papermask就敏感
同埋咁凍真係無勇氣做任何野

滑過雞蛋

可唔可以私底下flirt木妹

我以為自己一兩個月已經好耐

我無敏感 不過我鍾意用wash mask多過paper mask 唔使驚唔貼臉

連返工都要好大勇氣

頹呢家嘢真係無咩人拍得上我

我從來未敷過 唔怪得我皮膚貢差

指原!!! I'm Choya

我今日夠膽死冇skincare就上妝

hi 靚女 有人吹奏你

今日都係一件薄褸打天下

其實係我窮到褸都冇

的確係

情人節送咩禮物好

收皮 我決定去練波

好似係我表姐去完旅行送俾我先敷下

Lipstick perfume
已經好開心

人地美國領事返工都跳啦
一齊跳完全身爆炸

新年前特價買定嘛 宜宣人先諗遲唔遲啲

送個情人俾我 ok？

唔遲
諗緊打邊鑪買咩料
送野不嬲隨心 唔洗睇日子
同埋禮已送

no loreal gp plzzzzzzz

豆苗豆苗同豆苗
蜆
煲埋酸梅湯

新年後蛋卷開始特價。。。

wash mask有推介嗎？？？

點會ff有人送嘢

好男人

我錯了 對不起

寶藝幾好用

無得買ysl又無得買tom ford重可以買咩牌子

你咩新鮮蘿蔔皮呀親

從未敷過

得閒睇下post 獲益良多
利申無任何經濟能力只會追post既窮撚

慶祝N週年同情人節係世界上最柒嘅事

情人節要返工

想食新鮮蘿蔔糕多啲

木妹
I miss my name

呢啲咪醒
出去俾人屈一筆然後好開心真係

點解個個都唔慶祝情人節咖

唔駛找

已經諗到情人節買乜撚, 爭在未有時間去買

有好多支ysl

睇猛X語錄慶祝

諗住下次進軍burberry

帶埋我去

爆擦再R搞到手爛晒

好串呀

一陣放工就去避寒中心霸位

有冇手腳一齊John

究竟我返Parttime返咗五年
重要喺呢間經歷幾多嘢
由搬Office到換DM到而家直頭賣盤唔再係swire

要去春茗食炸子雞，不了

依家係診所排隊，不了

少陣

唔夠假用

做水魚咪柒

唔想郁
暖暖被窩

想做隻貓可以霸被竇

正！

Me John

返木星啦你

你依家係咪歧視我

請我

請廣傳🙏🏻

我哋係中大學生報2⃣號候選內閣「螢」

我哋最近跟進緊課室嘅通風問題：
成日上堂恰眼瞓😪？
有可能唔關你事💁🏻
二氧化碳多得滯😥
跟進改進我哋嚟😤

要校方公開資料❓
需要你哋嘅協助❗

簽名聯署，集結力量💪
校方正視，改善問題👍
你聯署，我跟進😼

如果想我哋可以持續跟進，全賴你嘅一票！投票期今日開始啦！今日就有票站，感謝支持！
日期：10/2
時間：1200-1400
地點：文化廣場
請投2⃣號「螢」❗❗❗
2⃣2⃣2⃣2⃣2⃣2⃣2⃣2⃣2⃣2⃣
延伸閱讀：上堂瞓教可能唔係你嘅錯？
👉 👉
破餅有冇呢d 野

英資變中資
共產黨打到嚟啦

jeng

食緊陶源

食蛋散

有冇cc fyp 而未入組嘅朋友仔

有冇聯絡方法

佢523 乜柒都回 on99 咁 唔洗理佢

唔是崇基
我都想入崇基

講事實 駁唔到

欺騙我信任

呢度冇咩cc final year人
祝你早日搵到

fb cuhk secrets 出post應該係最快會搵到

其實我第一次喺中大post comment

好啦唔該哂咁多位

依度係連CC人都少
我係其中一個但我grad左好耐

多啲入黎坐下啦

見到p仔啱啱上車

歡迎你呀

去春茗

有冇人食飯

收Kwun Tong但約咗friend子
Next time

你哋本身識㗎？

之前睇高登個中大post 要自介又盛而條list 又水蛇春咁長，真係不了。何況建立關係真係件好麻煩嘅事

咩list？

本身識都係因為係度鳩up吹水
你都可以入黎鳩up吹水架

乳豬已食

自貼list

去緊上環食飯

吹水過日晨 勿認真

做完gym拿拿聲睇逃恥

尖沙咀地鐵火燭

知唔知係燒著咩？
好恐怖甩晒皮咁

隨緣啦係度吹下水就得

啲人係咁話係自焚 好京京

幾時食飯

我覺得電話/尿袋爆炸既機會大d

木星大爆炸

當我無講過

【20：25更新】現場消息，至少11人燒傷。
【20：24更新】最新消息，縱火男乘客疑在車廂內企圖掟氣油彈。

痴線

大家報報平安

吹下水咪識囉
個個都係咁

盡量啦

幾時食飯呀

親
吹吹下水就識

鳩up無極限

頭先ekids對住我整心心呀

成日都諗香港地鐵都好危險
繁忙時間多人到咁 走都走唔到

三人相加不多於5分
數字妹係一個人已經係佢地既6倍

返放工時間逼到咁根本走唔到

全盛時期既金鐘站

韓聯社報道，棄朝投韓後領導北韓戰略中心的薑哲煥接受該社電話採訪時披露，金正恩在清洗朝鮮二號人物、他的姑父張成澤的過程中，公開處決415名勞動黨幹部、300多名黨屬機關幹部、200名人民保安省幹部，其中還有金日成的抗日遊擊隊戰友的家屬。若算上關入集中營的涉案人員家屬親戚，至少株連2萬人。

薑哲煥在綜合朝鮮前駐英公使太永浩等最近投奔韓國的6名朝鮮高官的證言後，得出上述結論，並將於下周向海牙國際刑事法院提交材料呼籲調查真相，爭取國際社會主持公道。據悉，傳出張成澤案處決近千人的說法尚屬首次。

領導人

如果俾中東啲武裝勢力見到

每次鰂魚涌去旺角打拳都係中環轉 依然係逼到嘔

九龍塘 金鐘 中環 油塘 旺角

仲有金鐘係去海怡

唔敢想像
重要on the way過緊海無得走
條仆街好撚賤

世界很危險 要避都避唔到其實
毒撚唔出街 留係屋企最安全

如果香港有恐襲一定好大獲
人口密度太高

留喺屋企訓覺世界級

樓上/下起火就...

ok根本無地方屬於毒撚

訓覺死都幸福既

所以你唔係毒撚

2月最得閒呀 你地幾時得

唔得閒

你係邊個

ok估到了
竟然覺得我係毒撚 係咪認錯人

睇哂
睇人渣的本願平衡心理

hea左成晚仲未開始睇
呢排啲時間好唔襟用

你唔係毒撚 係我嘅bb

好快日日鳩fing fing

諗緊三月頭去幾日旅行

去
星期二睇住fanfare

下星期都應該比較得閒啲

死display GG

飲酒飲到依家

早講 本來想9號出去東南亞

你諗下我咁多年打完波6點幾放學都係咁...

我係cambodia post見到你
係咪會去

有無Ching北歐遊過
好想知啲洗費Around點
sas四千來回想屌屌佢

想去

我份人無乜計劃 臨時興起

以前放學巴士轟轟聲由九龍城返黃大仙

買左再諗！！！！！

我三月尾

再係咁洗法有機洗到負資產

去邊？

眾青去旅行去得開心d

呢排唔好買其他野喇
買少啲衫褲鞋

台灣

消費主義者叫佢唔買野 = 殺左佢

決定走援交這條不歸路.jpeg

諗緊去東京

幾錢q

慘在想買嘅已經買晒
錢已洗

十蚊Q做爛市

我買10q

身已起，尋晚中五舊現金
飲完酒，用左一舊的士返屋企

幾時請食飯？

今日同reus 一齊野外露出

死左膠好撚疊馬

?

幾時都得

btw, 尋晚個學生妹

圖？？

你廢就廢喇

左膠係玩人形蜈蚣架啦

我認

跟得即時就唔夠人開站 剩係開站又唔夠人疊馬

Dllm左膠

玩呢d 一早鬥插旗
成班毒撚上莊搵鬼投你
Engine gp 個螢成日強調自己莊
冇人食煙

煙民死全家

小智
我上左一堂日文喇

準備上韓文

洗完再儲番

我都係早一個禮拜諗到 前日買咗飛喇

有人一齊去就得 屋企唔俾solo
廢事一開波打大佬 家嘈屋閉

佢講緊尖沙嘴單野受左傷個個

咁人地人多係事實 要鬥唯有吹雞call多啲人
祝你好運啦 要改變唔係咁易

撼莊 本土鬥左膠

好心痛

好惨

如果上到的話，要幫手就出聲
有時間一定幫

alf呢樣真係

噢
唔明點解有呢啲事 報導永遠要講品學兼優xxxxx
就算佢唔品學兼優大家都會心痛啦...

理撚得你破餅定破閪
中大兩成幾投票率咋
仲要識fd 投fd
你地同泛民班離地區議員有咩分別
中大入面果班 豬黎嫁

好爸爸

我成日都諗 如果自己意外死咗報紙會點報
又會有幾多唔熟嘅人出嚟9up講rip講曾經點點點

雖然第一樣諗起係我嫲會喊死

唔好諗呢啲野 touchwood

我都會喊死

喊完又一日

鬼叫你窮呀

十六歲就要面對stage boss

中討一個都不能少

諗下人生意義姐

如好我死唔好有人記掛me

慘過死老母 好似頭文字D咁全世界人都郁慢左 except連自己都變左隻龜

死亡係咪為生命帶嚟意義？

我信係

生命本身有冇意義

DLLM 好撚眼訓

因人而異

又想攬女訓

今日攬咗仔瞓

哦

雖然好灰
但一直覺得生命本身就係等緊死
差心點樣可以令到過程開心啲

你又啱喎

想訓多啲 女就其次啦

我本身都覺得死亡係可以為生命帶嚟意義，因為生命有限，所以活著先咁重要。但漸漸地就覺生命本質係無意義，都係咁樣食玩瞓工作，所謂意義都係人類賦予比自己。

攬女同瞓係一個package嚟架喎

especially for mk

訓唔著 可以點

有得訓既話我委屈下都ok既

* o O 口

飲酒

想開左屋企枝百齡壇 21

食左幾舊羊扒

......

有冇扑野

元宵hey0毒撚(我)啊你地!!!!!!!!!!

如有天菊花正開

滿腦黃色思想

［集思廣益］格離屋有人唱k點好

同佢一齊唱

聽日渣馬 樓下元宵晚會
訓唔撚到呀

閂埋門玩埋賓州都訓唔著

我驚我唱得難聽過佢地
佢地唱小城大事已經夠難聽

落去食碗湯圓先訓

If you can't beat them, join them.

肚餓添畀你講到

牛肉加蔥花

pish

大粗長有冇得唱小幸運

與你相遇 好幸運～

個個人都會諗扑嘢
老豆老母唔扑就冇你

有無問過我唔想出世

無權利決定自己生存
有權利決定自己死亡
Btw 由受精果刻就係想喇

好驚

所以女人粒卵=自己意志?

想全身爆炸

應該係精啦

想試下報迪士尼

你未出世係一條精蟲 另一半係卵

但火係Na,Cl , NaCl係3樣唔同

如果聽日我pass到就抽一個會然講佢食飯

只限男會然

卵係被動既, 靜靜地係個巢穴度等啲精子衝入去
點睇都似係精子有意識做主動啦

好叻呀你識chemistry

true

唉
幫你pish吓

今個sem少咗engine 嘢 個人hea咗

lm

怪就怪當初游得太快

但粒卵受溝喎

當年游得快都唔係問題
但你出到嚟都要游得快先得架嘛仆街

啲精唔冧你, 你想受都冇得受喎

喂 唔好順便人生攻擊喎

Sorry 我忌水

你自己聯想到咩自己領悟喇

腳斷

你跑幾多？
識人跑全馬傷鬼左

10k

有冇練足跑先

我朋友跑開都傷 我諗全馬應該真係好chur

跑開步同練足全馬有啲距離
我連10k都未敢跑 全馬真係聽到都驚

10k 行都係2個鐘頭內
其實唔難

利申6k 爆一爆就傷左

even 半馬, 我阿sir跑開步玩開三鐵都要練幾個月

算吧啦 你咪鬼跑啦

歡樂組d 一開始就行 可以玩下
不過真係要練

屌打錯 人身 自膠

個個以為我好sporty但其實最遠我淨係跑過3.7km

又唔係嘅
長跑又用唔同組肌肉

渣ga

但玩定向有跑下山 點睇

咁興趣姐
跑山好on9
歡賞下附近環境咪算

我對腳都軟晒

有無人有興趣做私補
有意pm

補咩？

蝗語

普通話：你好，我來自木星

一嚟三個interviews
好q淆

生左兩粒暗瘡 想問人生重有無意義
係我夜瞓

成面都係

正

竟然合格

我蝗語幾流利

請男會員食飯

still working

你係咪有興趣先

生左5粒點算
係青春既表現

Lm

老麥

hi

你邊位

有無可以挑戰一皮去一程日本再一程歐洲

淨機票就得

順風速遞都得

就等me挑戰試試

好chur 早知唔take兩個4字頭

去英國打算用15k

302 唔識呀屌

408 唔識呀屌

243 唔識呀屌

102 唔識呀屌

301 唔識呀屌

木星有咩course係識

211 唔識呀屌

100 唔識呀屌

無

講一萬次 唔鍾意讀書

你都準備嫁人做少奶，使乜讀書，淨係識使錢就得啦

今日點過

咪係，日日出雙入對

聽日當自己盲

黎同老豆老母食飯

去咩姐英國姐
係返英國

鐘意自己睇書但唔想讀

使錢呢家嘢
一出世屋企人已經train 緊我

同一個course 唔通分開坐咩

直接大技數字妹